火炬之光2實況：繼續打Act 3

6月22日: Day 435
09:45PM-11:00PM
遊戲: 火炬之光2 (Day 6)
昨日太懶無去開台，今明兩日一定要打爆Act 3去！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: